其實冰冰有幾多錢身家？

表面幾多
內裏幾多

罰咁多應該夠會乞食 遲下仲要難搵錢左 點都好 佢仆硬街

睇新聞話有67億 淨係計起大陸既資產

無論幾多, 都只係黨暫存喺佢戶口, 隨時可以收返

過百億

80億

有過百億係個閪度

嗰度應該以兆或京為單位

大陸資產都67億
有過百億又唔出奇既
不過個閪點只咁少
軟禁果期都唔只入咁少啦
一日都過百億

邊撚個知

最多咪面個浸
底個浸仲係到

應該過百億

做雞做到咁勁，史上第一黨雞佢當之無愧

其實有咩方法可以轉咁多錢走

只要佢一日仲係強国，佢轉走再多既錢，都用唔到